[集氣][連登力量]選情告急！登仔好需要大家！

我愛拜登！我愛拜登！

第一次自己正評自己

連登仔識做啦

自推10連

9

8

7

6

5

4

幫下你啦 燈神

3

2

沉睡💤拜登必勝

習帝成最大贏家

1

我登必勝

善心打破零回覆多謝巴打

多謝絲打

連燈力量

無限♾燈力

敗登必勝！

In 敗登 we trust